Dusty Bottle幾正喎！

連登好似冇咩人討論咁
係咪香港人唔太受落呢類型音樂

佢早期比賽玩Groove果d歌仲正
而家佢地主力玩Retro 80s反而麻麻地

係咪Kerryta做vocal之前啲歌？
有冇推介

利申: 近個幾月先接觸佢地

再早D

你聽完kerryta啲live你會J軟

that shit raw j到出血
jny私底下玩嗰d都好正

正喎！探索多啲佢哋嘅音樂先

岩聽完
唔多夠氣同好多位都flat左咁
同studio真係有段距離

不過希望佢地keep it up啦
睇得出佢哋好有心
香港需要多啲唔同類型嘅音樂

呢首You don't know me
Groove撚到呢

新果首You don't know me變撚咗Disco

真心我覺得舒文污染咗佢哋可唔可以間中玩翻舊有style

聽講啲人幾閪

ta姐好𠹌正

有聽開唔明點解紅唔到

屌你肯定係打手出咁多首都唔紅知咩料啦，啲vocal唔撚夾之餘仲夾硬填中文

舒文個垃圾做監製改人啲歌

就係覺得點解咁正都唔紅
好奇怪

我又唔覺得依種音樂風格填中文有乜問題喎
起碼我自己都係因為佢地有廣東歌先開始留意佢哋

Kerryta 好撚靚女 唱歌好sexy ! 聽商台認識佢地

D歌愈出愈差

已經成年都係咁，之前唱過dusty bottle嘅女歌手每一個都比佢勁

佢哋搵過既女vocal多到可以攪個dusty bottle 女vocal大賽

呢個唔識

陳卓伶

Sophy Wong

Shimica Wong

Jace Chan

Kerryta Chau

環球識玩好應該拎Dusty bottle發大黎攪整個R&B女皇大賽

想知之前點解佢地試咗咁多個都唔啱

唔係唔啱
而係嗰幾個同DB雙方都冇諗住長夾
一嚟嗰幾條女都各自solo做緊歌手
二嚟佢哋18年個project本身就係諗住搵唔同女聲做feat集郵

聽講自己鬼打鬼踢走埋結他手

我寧願好似以前咁。。。而家好似公司夾硬塞件唔夠料嘅逼佢哋夾，無論新定舊歌都live唔撚掂，嘥晒啲作品。

女主音好撚淫
但唱live真係…